
                      el cine es muy fantastico en me opinion. Javi es muy infeliz con familia. Familia es mas complicado que Javi entender. Javi es joven en familia. Familia es malo y romper. Familia es no buena. El niños en familia voy a tías casa. Tias casa es en ciudad.
        
            